救命呀，我想睇個廣告啫，都咁難？

TVB黃金時段0廣告

如果我係廣告部徐小姐，一定衝去新聞部袁志偉間房

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

最好笑係李寶安仲活係自己個夢裡，大灣區係唔會有你TVB份，人地每個市都有既得利益者守住，多隻香爐多隻鬼，人地會分廚餘俾你TVB?

衝入去之前記住敲門 唔係嘅話見到花仔幫甴總含緊撚 到時唔埋去幫手又驚無禮貌 埋去幫手又怕功高蓋主 撞到正盞尷尬啦

當年亞視彌留果時既情景同TVB一模一樣

佢間房只有黃淑明可以入去，每次入去都會聽到一陣簫聲

屌tvb老母 廣告時段淨係播節目預告片

支共不嬲都係節目就你拍 廣告果筆就由我賺
咁多年都聲稱可以覆蓋華南地區成億人口根本就呃鳩人 唔係有港共撐腰衰鳩硬商品說明條例啦

人地廣東地區一早將TVB既廣告時段插播返自己市內既廣告

李寶安根本係草包

咁咪好咯，好快全日只需要重播舊劇

即使執笠 都要奶共
咁咪成全佢囉

啱啱load返一節廣告時段黎睇, 有expedia!

遲啲連徐小姐都炒撚埋

兜售大灣區概念偉哥既推銷員 真係以為聽到大灣區就濕晒咩

當年既自貿區、前海

叫佢返多D大陸，飲多幾支茅台先出來見笑啦

你點知的

expedia香港坐寫字樓果班唔自在，要開國際戰線投訴到佢總部先有用

人地要喺大灣區賣廣告直接去搵當地電視台唔好？大陸明星、網紅有價有市

貪你TVB貴呀？

百佳係咩意思
以前個期未完？

播漁缸啦漁樂無窮好好睇

仲有？ 即係續左約

係 我啱啱見到百佳優惠卷廣告!!!!!!!!!!
誠哥

人地鍾意燒錢事撚但啦
香港人冇咗 TVB
都唔會冇電視睇
一雞死一雞鳴

有請徐小姐～小鳳姐個位呀